基督徒入 - 以賽亞書劃時代預言

And their bows shall dash the young men to pieces, and they shall have no pity on the fruit of the womb: their eye shall not spare children.
- Isaiah 13:18 (Darby Translation)

幾百年前嘅人睇呢句根本理解唔到弓箭可以點樣將人整成碎片，因為一個人就算中過百支箭都好難會身首異處

生於現代嘅我地明白了，missiles 完美乎合呢種描述